有咩汁可以撈飯食

豉油 美極仲有冇
茄汁點睇
芥末?

茄汁豆撈飯正

銀龍白汁

食完會係咁放屁

龍汁

食埋我個份

電視汁

係咁架啦 當清腸胃囉

真係食到成碗白飯咩

mayonnaise how see

妹汁

沙律醬認真

粟米汁可食2碗飯

是咪好似食油咁

橙汁

唔係啦 真係ok
平時月底冇錢靠依招

正 識食

搵日試下

鮑汁

煲仔飯豉油

橙汁得唔得呀?

紫菜 不過要佢喺製造嗰陣落鹽嗰啲

月底無錢就去買D 炸菜/腐乳啦
幾10蚊 比得起瓜？
甜豉油或者蠔油 撈飯都好正

豬油

未食過腐乳好老餅feel
蠔油都得

蒸魚豉油

屌打其他汁

八珍甜醋

土方本人？

屎汁

其實豆腐花（唔加糖），直接撈飯加豉油或蛋。

非洲汁

雞湯

算唔算汁

土方？
點睇用紅豆醬

你係土方？

栗米汁

我本身係想派膠
點知好似真係ok
搵日試下

多到好似土方咁就太癲，少少地應該ok
可能似沙拉骨咁

銀龍白汁飯聽過未？

提子

wasabi算唔算汁

小妹新會然黎
只係知藍店黎

好好食喎
之前有次去食日本野個老細叫我試
翻唔到轉頭不過好撚肥

魚翅撈飯

乳豬醬

橙汁得唔得啊？？

蔥油

台灣果隻魯肉飯汁, 正到癲
但亦都肥到癲

香菇醬

蝦醬蒸豬肉

炒通菜既菜汁

雞油
Btw固體黎講熟蛋黃都唔錯

靚女圖慎入
對沖下

你係咪講錯。係豬油先啱

agger

XO醬

沙茶醬加花生碎

認真 朱古力

唔會ban?

非汁 豬油

我女朋友晚晚都食

咖喱汁

無敵，邊到可以買？

會既話你都rip

我覺得牛角汁可以一戰，重有好多隻味

唔好以為換幾個AC 係咁講橙汁我就會去試

先走汁

鹽醬

why?

以前住宿舍
滾水撈飯都ok

麻油撈飯

利申 試過，好香

紅豆醬 食過一次返唔到轉頭

西汁

送粥最好

真心定假膠

飯素

係暴龍哥

好耐無聽過呢個term

同食普通豆腐有咩分別

蒜醬

唔識野
腐乳撈飯/夾麵包好正

蝦醬

好撚正

腐乳

佢應該吞開精

美金

閪汁

蛋黃醬

除左用腐乳，都唔可以就咁落汁食飯

狗又不屌

日本野個d 味付螺肉八爪魚撈飯
好食到食幾碗飯

五青汁

老抽

明將銀時丼

諗起以前canteen 栗米肉粒飯，得3/4粒肉粒

生蛋，不過要買日本蛋

睇得銀魂多

辣椒油

無人講gap汁

粟米六粒飯

睇完鄭中基條片？

Donki有隻wasabi沙律醬，jeng
利申非donki打手

辣椒油汁

豉油加花生油

人民幣

細個就係煲仔飯豉油撈飯結果由排骨仔變肥仔

唔酸咩

無人講黑椒汁?

蝦醬。

無人講美極

土方真人

豉油加流心蛋黃撈埋

精液太陽蛋好多汁可以撈飯食

龍門芝士白汁

汁嚟？

quote bam圖嘅人會同po bam圖嘅一齊仆街冚家剷

細個成日食，正

泰國辣雞醬

擺入雪櫃雪，送啱啱煲落嘅飯食

蛋汁算唔算？

Gap汁

3色豆榨汁

呢個撈咩都得

瑞士雞脾雞翼啲瑞士汁

橙汁啱唔啱？

千島醬

白汁

試下再加少少美極
我可以咁樣食兩餐

豬油+豉汁算唔算

蒜蓉粉絲蒸蝦/乜鳩
唔要啲蝦
個蒜蓉鼓汁

糧尾會去大快活拎舊牛油同甜豉油撈飯

薑蔥蓉
唔知算唔算汁一種

食緊
試過紅色果隻好難食

芝麻醬

紫菜

三養蛋黃醬

鑵頭魚油
老干媽

芝麻醬溝奇妙醬再溝少少wasabi

咖喱
尋晚先煮咗黎食

GAP 汁

唔好係明星面前搞gag喇
會俾佢哋周圍唱㗎

魚汁

加埋紫菜, 冇得輸

個樽蓋 D 格仔搞到我好 confuse
係退完地唔記得放返顏色定係本身係咁？

我: d飯好乾 有冇d汁黎撈飯
待應: 你想要咩汁
我: 咩都得啦
待應: 哦 等等
之後待應攞左橙汁比我

墨汁

你有性病？

唔係 我真係講雞油
蒸雞果啲雞油

綠汁

瓏門千島醬

照燒汁

gap汁喎酸架咩？
唔係喼汁喎。。。。。

睇左幾頁都無人講咖哩，咩事
無餸既咖哩就咁撈飯都食到幾餐喇

番茄炒蛋嗰啲茄汁
蠔油炆嘅餸嗰啲汁，放埋豆卜，菜呀索晒啲汁仲好食
柱侯腩嘅汁

白帶閪汁

係
韓國麻油
襯啲飯熱加少少鹽
有芝麻既話加埋perfect池